竟然有分析指國際油價有機會跌穿$0

tldr: 石油運輸同儲存都要成本，價錢太低有可能貼錢先有人要

瑞穗證券分析師講嘅，我就發夢都估唔到有咁嘅possibility，油價竟然有得變負數sosad]
連登仔點睇?

500呎私樓可以放到幾多桶？

到時燒石油咪唔洗到貼

過唔到消防條例

咁我買呀, 又有錢又有油送

咁就仆街喇 我隻中石化一定穿3分分鐘跌到負數

0即係我買晒全球石油都冇cost，咁咪有幾多買幾多，咁造成供應短缺一定升，$2一桶賣返出去都賺到笑

即刻整番粒原油彈先

專家食屎.jpg

Tesla gogogo

燒原油污染極大

請問你買哂全球石油你存放係邊 又搵邊個搬出搬入呢??
存倉唔洗錢??
如果無人接貨 到時候你都係零/負錢賣出去

冇cost? 月頭開始中國動員成個東南亞嘅油輪去中東運油

而家油輪租金升到20萬美金一日

大陸大把荒廢廠，有order既話請三和大神黎做日結

幫佢去庫存仲收我shipping，咁留返俾佢慢慢存

說好的石油危機呢？

香港入油 3/L ?

噴撚左水

你叫三和大神起兩個嚟睇下

價錢太低都係危機

可能有大戶已經對賭緊會跌穿$0

ching內置滅火系統，可以入返幾桶油

果d分析師仲衰撚過風水佬

改用原油炒菜

會唔會收我貴D都起到？話晒有大神朵

你買桶油唔洗cost姐
但個桶同放油既地方都係cost黎

而家缺火魔

暫時停產唔抽出黎咪唔洗儲存
本身就係地底

好想飲原油

上次有連登仔話原油會過期, 佢啱咗一半

見識少，係唔係買石油送錢咁解？

跌到咁上下就WW3啦

到時增產都追唔切

弱智分析

shut down油田都有成本
未來想再開返又有另一筆數

short run long run concept都適用喺呢個情況

存倉費到時問你拎

尻up搏上報啫

仲勁過阿玉豆腐花

大行喎，得返零蚊物唔鬼賣石油囉弱智分析師

呢啲專家食屎啦.jpg

專家on 9?貼錢叫你要?
銀紙比銀行罰息都叫當比保護費好過放床低
d油要人貼錢比你用不如唔採出黎
邊撚個去拎到出黎

ccn and fox news

0做黎做咩

啱啱先call左

你食埋我個份

弱智

可以參考下 #37

老美一定同你掃哂佢做戰略資源

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

正，到時揸車入油唔洗錢

首先每升有6.06係稅

睇左
一個半個油田要貼錢合理
好難會覺得overall變0

咪玩啦，唔洗shut down 油田既，每個油田每日100桶，成本邊度黎？
機械維修？operation time reduce 咗
人工？炒人啦
Storage fee? 擺係地下要錢咩

今次跌市其實真係幾仁慈
之前日本地震又好，希臘違約歐債危機又好，個啲跌市相比，係又急又勁，兼且無反彈

但今次開過幾次太平門，反手造淡又得，縮手觀望又得

平心而論，今次跌市感覺上啲人係悲觀過以前好多

每人放幾桶係屋企或者係街
唔知幾時用得著

油田唔係話收就收到
鑽開左唔一定封得返

講緊理論上可以跌過0姐現實你跌到咁上下就有人入貨

汽車業影響好大，好多廠都停晒產。
大陸網話外資廠4，5月訂單全cut, 小心睇路

唔9係冇可能，之前大陸d原奶跌到拎去倒

點會
係嘅話美中爭住要啦
戰略庫存

以前港股多外資，對於全球風向比較敏感，散戶又多。
而家外資走得既7788，得返維穩中資，升跌都唔跟比例，得幾隻龍頭個股玩晒，好快變上A十年如一日

買股有錢收

哈哈

去油站入油有錢派

油都有好多種嘅
heavy sour 呢d可能真係冇人要都唔奇
light就可能因為儲存成本問題大降價

market share問題

到時會研發oil dirnks

跌到負數代表咩？攞唔翻啲錢？新手想學下野先敢買股

之前好似伊朗旱災啲水喉噴石油出嚟，而家入幾桶先

代表過剩既石油無人會買 除非你free 比我

即係處理垃圾都要比錢人做 一桶癈油收返你 20 蚊啦

抽完上嚟再倒翻落去

叫環保團體買哂佢咪得
收落床下底

幾有想像力
咁之前墨西歌灣就唔會漏咁多油

on9 做乜撚？知唔知運油輪有幾撚大隻，成本都起碼兩三皮美金一日

上年有排都30皮美金一日

到時入油有錢收

期油之MA.
咪同你買股票一樣. 唔洗持有實物

出完咁上下新聞就係上返架時候
上年年尾 Tesla 都係話$1 都唔值，之後就爆上幾倍

無錯，一架VLCC中東去寧波前日做緊26萬

運輸存倉冇包呀

由細聽到大依家真係覺得係作出嚟抬價嘅故仔

香港-油桶貴左

倒貼要你拎油走

第一，無開放式廚房既住宅係無sprinkler

第二，sprinkler爆唔爆係睇溫度同埋有無被破壞

結論：放石油係屋企唔會噴水

樓主第一句
tldr: 石油運輸同儲存都要成本，價錢太低有可能貼錢先有人要

你就話冇cost買哂佢
咁都比你諗得掂 勁

又話冇成本

15蚊

水都唔會$0

其實點解美國唔同沙地談判 好似唔覺有新聞講

08年嗰陣D原油同煤冇客收貨, D運油輪運煤船泊晒係港口外邊公海等運到

你而家沙特瘋狂增產, D原油出咗井就要搵地方裝, 而家撞啱歐美鎖國大停工, 石油需求大減, 邊有客食得晒? 睇嚟又要租油輪裝油停係公海等運到.

你當石油係求其搵個廢廠擺係到就得?

跌到$0，叫你買電車個D點算

尻嗡又唔洗錢

我見到個comments笑到噴水呀豬西瓜

呢一轉彈返上23蚊，應該引到好多人入。過幾日又有花生食

d塑膠製品幾時減價

一向都要

一日

不過真係唔啱例wor

冇諗過咁貴
又長智識
中東去寧波10日得唔得?

咁21蚊都買貴喎屌

唔開採咪唔洗儲存

那些專家去吃屎.jpg

到時真係0蚊佢真係掃晒你先ww3。咁實贏

中東去寧波十日
你當隻船係大飛?
而家真係有錢衝去1138遲早會升到仆街
成班油船佬係到食貴租食到笑
勁多炒家係到租油船擺係到等油價彈升
漁人之利
08年爆破果陣隻1138又係20蚊

來回50日左右

我貼埋錢俾你要我啲油啦

油站幾錢一公升無鉛？

師兄竟然會留意呢d股
成十年冇升過

中國唔洗的

股市大仆街果陣係考驗每個人唔同既理解
事實上班船佬真係賺到笑, 不論自己隻船每日既成本(用油)減低, 仲多左一堆炒家去狂租

買桶煮飯先

來回20日左右

自膠, 單程20日

-.- 咩新聞網嚟

跌到十蚊八蚊 沙俄都要蝕錢

佢哋會唔會半賣半送 比大家

不過入油都無點平

我係石油公司 買佢哋啲油 做提煉算
仲平過自己開採